[光復連登]我宣佈，依家仲講緊聽日唔好六區開花嘅全部係弱智仔

你估個個都上連登咩，琴日出咗六區定案，地點、集合時間、目標出晒，好多人已經周圍share文宣聽日六區。

唔係話六區一定最好，大家各有理據，你辯論到出年都得，但係有意思咩?無可能有一個方案係全世界都同意，既然定咗，唔該一齊谷六區開花，就係咁簡單！

如果係想聽日多人出泥，想成功，唔該幫手推所有六區開花post！反對六區嘅，見一個拉一個，善用不推文回覆！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

push

大家仲要

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

推

一個由612開始出來既手足分享（幫朋友轉貼）

小心香港可能出《緊急法》？講真危險過乜乜分唔分區遊行…

721 831 六區 zip衫

一句講哂 出定唔出

出啦緊係，仲洗問

ppppish

pishhhhh

pushhhhhhhhhhhh

十一國殤 六區開花

一句講哂 照舊六區
想過海既人自己過海唔好多爹

TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

有個channel仲叫人集中港島

一係就有心搞散，一係就真心on9

點走啊，最後要等RB冇左先有車

光復連登 戰術物資 唔好要講乜100%和理非

仲要同區，根本冇野好驚

都岩 ！ 推

pish

個文宣咁細隻字, 真係唔覺係邊六區

同埋文宣真係嚴重不足囉

推呀

,

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

我會出黎！

拉

一定要出

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

成日話分區無睇頭，等我同你講點搞有睇頭

想港島嘅出港島，想六區嘅出六區
總之要週圍都係我地嘅人著黑衫
賀佢老母國殤

集中一區話要用100萬去影響民意嘅人
究竟訓左幾耐

同區點走都得

Bob叔live仲話一定要港島

推爆佢 人多就得

Push

九龍區 步行去邊都得啦
不過算啦 分區大局已定

同根本有人用tg group 騎劫立場
你哋口口聲聲 話投票 話要成立臨時立法會又成
一個萬六人嘅投票 講到明 先集合後分散
之後有幾個咩公海tg group
開幾個post 就話全體人民意

然後？
你哋班人係連傾都唔容許 一句就屌人 第二句就冷氣撚
係未要互相鬥自拍 企得前？

講真 就算最後分區 係未都可以互相尊重下
你地班分區啲語氣 下下屌手足 仲勁過屌班狗

//10月1日 五區革命 整合版

- 分享自 LIHKG 討論區//

我真係廢撚時再出聲
聽日如果分區真係做到 上面依個post所講
我當然覺得係好事 好好添

但最後 更大機會 就係和理非根本去邊都唔知
然後一大班人 只係無意義咁圍狗屋

【推到商台DJ見到】十一國殤朝早十點播願榮光

岩！繼續辯論六區定集中都唔會令場面更震撼
只有多做文宣，叫多d人出來，先會令中共難堪

六區同賀佢老母

同意 我同我老母和理非完全唔知去邊
因為我地唔會去圍狗屋
其實我想九龍有個和理非大遊行/集會
勇武就自己決定去邊

聽日見

V

推啊

想帶麵粉同糖整蛋糕
有冇巴打帶可樂 想整可樂味蛋糕呀
但樽裝聽聞更好味

我原本大遊行
但六區係民意主流就應該六區

聽日，不流血，不被捕！Be water！

幫你補文宣

資料好亂呀

，

六區齊賀佢老母

千祈唔好搞 同政府/政權有關既建築物

其實我都覺得要一區 不過算啦各有各玩

你睇返我以前啲post就知我唔係狗 但又冇不反又五區你覺得會有幾多人

而家有幾多個？

pppp

最後每區拉10個8個 個意義係邊 我以屯門為例 屯門應該衝邊度？ 係咪四圍噴口號 跟住同狗對峙 跟住就走 玩完？

其實圍咩都無用
圍政總 圍立法會 圍中聯辦
圍完都係比人拉
亦make唔到幾多noise
總之出街賀國慶就最有用

唔會有和理非
1:30黑警直接開你波
929已經係最好例子

大家都係GAY字頭
幫推

如果一開始有一致共識去港島就得，而家已經有唔少人會去六區就已經冇可能有淨大遊行既效果

總之就出黎啦
唔理港島又好6區麵好

一定係去六區

你想集中無問題，下年10.1可以考慮下，但聽日一定要分區

黑衫攝衫！！！！

冇錯

C

咁集中一區可以做啲咩
如果停黨鐵停巴士嘅話 再大圍捕 人數會唔會少過每區拉幾個

無計，你問自己都係想九龍，不過而家呢個情況都要為大局著想

就係近自己屋企先安全，可以走

thx

唔出就收皮啦

經過呢兩日仲叫人去港島唔係白痴就係on9

出街去自己區最安全

hi，gay巴

Agger
六區遍地開花

係連登9up個啲軍師，根本冇出過去，緊係啦

我知 我地都預咗有TG同被佢抄牌
我嘅和理非係指 行完就走 唔會圍野扔野嗰啲

冇一個地方近我屋企
基本上一封路/鐵 我都唔會番到屋企
但我點都出嘅
諗緊點樣極大化自己用途啫
因為分區圍狗局我唔會做

Scott scout都叫六區
就各有各做！

better than nothing

邊度開始宣傳？？
文宣已經決定左六區？？？？？

琴日集中一區。捉左157人

六地開花

up

自己友都唔知 睇佢點部署

支持，有道理，推撚爆你

和理非

正確

其實無衝突 如果覺得港島出得過咪照出 反正人出左 去邊區都係一樣
利申港島撚

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

先唔理6區係咪真係好d,但既然大多數決定左，大家就照住呢個方案準備自己

你咪傻啦，琴日港島大遊行你睇下係點，你要100%乜事都冇，你就收皮啦

tui

Pish

唔理邊度
有人出嚟就得

推 文宣都做埋

9.28 9.29之前我都仲可能猶豫
話百萬人上街先落到佢面嘅
黨鐵同反對通知書已經令到百萬人幾乎冇可能
而且睇返8.5三罷
好多人話當日開花衝突搶晒焦點
咁我哋咪用同一招搶焦點囉

六區又好，一區又好，總之一定要出去

六區

樓主你圖都冇張，重開po la

101見

集中一個地方 即係好似星期日咁 方便圍捕？

知道大佬

不同意

各有各做

但想問一句

之前唔係話7區？係無左旺角？

總之凖備哂所有嘢，係。所。有。嘢。出咗嚟先

大家 聽日見

推，我都支持六區

推。

支持

6區係和理
勇武聽日好忙

推 爆 佢

六區V